[1Q題] 如何令橙變橙汁

2頁開估
唔係榨汁咁簡單

松露有公路

加個汁字

欣賞你既創意
但冇咁低質

綠帽
綠帽慘汁

蟻多嬲死象

幾個橙

木鹿大王

欣賞你既創意
但我果個好d

pish

放到就壞咪拎去搾汁囉
所以答案係 時間

搾汁機

汁
留名睇垃圾答案

掉落地再汁返起
橙汗

自

執起個橙變橙汁

食完個橙再嘔翻出嚟

對住個橙1Q

咪又係榨汁

錯
不過欣賞你既創意

幾好 但錯
欣賞你既創意